香港人，你哋真係好撚痴線...

前一兩日仲係港豬mode, 一潭死水
今日一吹雞個個立即歸位一搞就喺尖沙咀開返個好嘅頭
仲有手足特登買機票入機場恭候泰迪叔叔同引路

借用殘體字幕勿插

BTW 我感受到，榮光真係開始慢慢降臨香港

嚟梗幾日嘅event大家都票齊上齊落，做得好好睇睇特別是呢期啱啱嚟咗個猛人仲有十級極辣議案如箭在弦

光復香港
時代革命

聽日見！！！
星期一見！！！

推！

推

大家係時候歸隊啦

各位手足，我哋聽日再見

全部歸隊！

有一樣想講
政府陰d陰d蚊走哂d文宣
而唔係用藍絲果招

對家都係識玩

得閒再補返文宣

借殘體勿插

Lm

歸隊啦咁多位

仲有班銀髮寶寶係狗總出面

Assemble!!

我行過望一望都忍唔住喊咗出嚟

屌 大家加密啦

付出左汗水,好感動

我地嘅對手，係魔鬼隊
呢隊人連同強雄，心狠手辣，無所不用其極
已經係下半場，需然我哋好多手足受傷甚至離場，依家仲只係得返八個人
但係劇本話我哋知，我哋最終都會勝利，而且會一炮將對手殺過片甲不留

香港人，努力頂埋落去啊呀!!!

所以失敗撚唔該死返入去老母閪，以後都唔洗出現

其實今日好多勇武嫌散得太快谷住谷住
希望聽日可以嚟個真正嘅大開花

集氣！一齊出黎啦
聽日18區 iwishhk

快閃 有成果又安全 唔戀戰

歸位啦
失敗撚死撚開

想知點解大家覺得人權法一定會通過？

聽日開花呀

因為今日星期六

光復香港 時代革命
不割蓆 不分化 不篤灰
keep going!

證明香港人團火仲係到

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

義士們好波

push

呢啲post舒服好多

10.14 美國人權法案集氣大會
時間：晚上七點正
地點：遮打花園

跟本都無散過, 係行開食個飯姐.............

今日先好 冇人比人拉

正面撚全面進場

係新一輪活動呀！ 10月18和你拖2.0 大家幫手推上將行動推上熱門比多d人知

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

香港人歸位

聽日見

冇錯大家唔好忘記佢哋

港豬mode係你地班冷氣撚 唔係出面

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

所羅門 我回來了

番黎啦

家有一老如有一寶

何況係佢哋

推正面post

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

歸位戰鬥喇喂

10.14 遮打見
10.18 同你手拖手

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

唔好打飛機啦
now未到十二點就停咗直播
即係無party

其實我地都ensure唔到，特別在港美國商界出緊聲遊說，所以14號個集會係重要嘅一環
我地要爭取更多議員同美國人支持，務求過2/3人贊成直接skip總統簽名
但呢條法案運用依然要行政機關 即係trump落order先可以制裁，唔知佢會唔會落order同中共開火

師兄弟回來了

感謝銀髮寶寶

我就係鍾意咁撚正面香港人加油

我地都係香港人

聽日18區搞大佢，閑日再和理非活動

不停 loop

民陣快做野

光復香港🇭🇰
時代革命

正能量post要支持
失敗撚自己係屋企呻吟啦

根本就要
日日都勇武做野太攰
老實講去裝一日修成身會痛兩三日

光復香港

殘體盡量都唔好po啦，睇完隻眼都唔舒服
不過香港人真係好勁，大家聽日見

咁既post都上熱門我真係唔L明呀!!!!!!!!

推行動POST呀!!!!!

以我觀察其實200萬人裡面唔係真係咁多緊貼連登消息
好多係睇立場睇fb唔同淺黃page掌握動向
會睇呢度既人佔可能得20%左右
兼夾好多唔會出門既冷氣軍師

上連登勿認真

估唔到呢句說話應用喺抗爭都啱用

Push

聽日見！

烈士我哋會永遠懷念
但係冇可能永遠由負面思想主導著，咁樣同失敗撚係冇分別未打完就認輸，點對得著佢地
做任何大事，都需要幹勁呀
ENERGY & POWER!! 唔好辜負今日嘅成績！

次次熄燈先係打得最耐同最犀利

弱智先覺得運動冷卻啫
踼場波都唔會90分鐘全速跑啦

聽日見
星期一見！

傻婆請人食檸檬玩強力助攻呢句勁認同

聽日見！星期一見！

人權法大直路
我哋要一股作氣呀手足！

［檢討］LOL worlds洗版行動建議

星期一要出呀

Stay positive！大家需要多D正能量
咁多位同行兒女歸位

抗爭一定要變成日常

早兩日返工返學啫 根本係班鬼想打擊我地士氣

歸隊開波

連登仔女要歸位喇 休息完喇 繼續打仗喇

聽日十八區開花

真係要係到傾完用ig fb助攻 我見到有個妹個個po都講 宣傳得好辛苦

好滾動
推

我明白有手足真係擔心走下玻
想keep momentum
但係冷靜啲諗下其實香港人唔會退

連登大量五毛帶風向

集氣

光復香港 時代革命 推翻腐敗政權

無問題，光復香港，我地每個人都有責任

正能量再推

Never give up

各位前線手足好高質
要keep住行動唔好俾狗咬到 , 平安而退呀

抗爭日常化

捱得過呢排就見到曙光

失敗撚仆街死

係香港人就出黎！

開花繼續再拆鐵
反正啲人都慣左唔搭鐵
拆左佢 等啲港豬同藍絲都搭唔到

香港人

大家加油，反抗，堅持住！

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

各位師兄歸位了終於！

師兄弟都返齊晒尼

As long as 架巴士係黃色，幾時都會答巴士。脫班也不割

和理非聽日出動前可唔可以
去警總關心下銀髮族？帶啲食物丶水（寶礦力）同退熱貼之類去？

勁

屌，根本就係有5毛/國家機器入侵
fb走一轉就知

連登小眾黎咋
唔好太神化等班狗官on99咁
佢地成日以為連登係啲咩勁野

唔通呢兩個禮拜中環快閃真係咁多人上連登咩
會員number先30幾萬，最高正評都係3萬幾

休息過的確唔同D

加油

運動一定有高低起伏

大家撐住 多啲正能量正面鼓勵

齊心就事成

光復香港！

其實無人港豬mode
係出得太多要休息 連連登都無時間上
三毛唔洗出先咁得閒出post
所以咪好似好多人話無人

Ted Cruz 來港, 應該會見埋美國商會d人......

香港人要chur就chur到

歸位喇！

好記住二坡坊一LIVE, 影住人人車堆玻璃車入去探險

希望會見+x哥

同意所有失敗撚死撚開
打緊仗不斷話自己輸緊、會失敗, 我真係屌你老母

化整為零，化零為整

根本班失敗撚係多尻如 經常放負 想打散我地

香港人唔可以輸

[行動POST] 想要靚畫面？銀髮族48小時靜坐咪就係機會囉

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

18區聽日見

香港人加油，多謝今日有出黎既手足

推明日十八區

咁多位師兄弟！返哂黎啦！

行動係唯一提升凝聚力既方法
你地同男女朋友都要定期見下面呀 感情先會好啦
但日日見會有反效果
所以希望各位手足可以集中番係行動上
唔好再日日係到開post話核彈核彈啦
你個核彈點勁都唔夠行動勁

集中推呢兩個活動

1013 18區
1014 人權法集氣大會中環遮打花園

夠架啦，一日一活動先集到人呀

正能量

聽日見！！！
星期一見！！！

失敗撚,休息撚,分化撚,中計撚死全家

失敗撚收皮
正能量撚歸位

香港人反抗

堅持到底，煲底見

tui

真心講 有呢個人數 臨急吹雞真係好勁

yo

唔洗講野.聽日見

以前係吹成個月雞民陣71 都係得幾萬

邊個傻婆
有追po

五大訴求 缺一不可

係，家下D黑警會走去蚊走d連農文宣

推 休息完啦

聽 日 見

歸位啦

香港人繼續反抗還擊啊

聽日繼續呀手足

Hka真係好波

完全唔明啲人點解不斷散播失敗論
會唔會係過咗幾個月都唔明香港人鍾意閒日返工，假日遊行集會

集氣！
push

連登既正面撚同外面啲post好似平行時空咁
明明同一件事
睇落就係舒服

The idea beneath is bulletproof

聽日見啊！！

正能量POST!!! 支持呀屌你!!!

up

聽日見 後日見

Up up up

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣
)

買機票入機場接機嘅係傻根啲黨羽 唔係手足 不了

大推，highly appreciate

聽日先開花

推推推

所以唔好再放負
見到啲輸曬 完曬 散曬post真係好撚煩

集結正能量
失敗撚行開

香港人 反抗

願榮光歸香港

中共要止暴制亂 港共就只暴製亂
全部庸才

手足聽日見

光復香港 時代革命

簡化版 主線 日程表

10.13 主線活動 (活動詳情請參閱其他行動POST)

10.14 香港人權及民主法案集氣大會

最新整 清晰易睇版 18區集會地點 (平常集會版，特別活動將另作安排)

加油！香港人

正能量POST要推

出黎食野姐 ez

有無諗過其實好多人都只會六日先出黎抗爭

唔理去邊

聽日見

推 聽日見 叉撚足電啦掛大家？

pushhh

推呀

唔好做失敗撚大家

推！ 聽日見

正能量post!!!! Tui!!

加油啊 香港人

10月14日 1900 遮打見

願榮光

士氣post推

香港人，反抗！

18區!!

📣📣📣

因為我哋好期待有呢日

14號要見到你哋

唔明

大力推

振興士氣！

Push

因為連登三毛入侵大量放負 但真香港人今日一出黎便知龍與鳳

我就係要依啲

聽日1點準時啊
而家你地每張床都要人

推一推

假期已完

全部返來

日一相見

光復香港

推 18區開花！我唔理係企定唱歌定玩手機，我要人多！失敗撚收皮!!

推呢個 咪再講啲蛋糕撚

D

歸隊喇寶寶

Pish

上

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

雖然好嬲，不過我會推認真post 先

推！！
大家落力推其他post！！
唔好比生日事件覆蓋成個台！！
！！！！！